覺唔覺問個警察都已經控謀殺仲示乜威同之前人地問都撤左送中點解仲搞事係一模一樣？

你地企埋一面啦好嗎有時見到你地CONNECT黎CONNECT去好肉酸
最多說明下香港同美國發生緊既示威係兩回事咪算

好多人想叉隻腳埋去

根本得5毛會分化 做好自己等美帝

果邊知班網軍帶風 咪得

認真一問 其實佢既訴求係咩？

同香港一樣

真

true

即係乜

根本唔應該插手，美國個面而加好鬼
你唔出聲無人話你啞，出聲反而會俾人覺得你偏頗
香港會希望知道美國人點諗我地示威
但美國人唔會想知其他國家點諗佢地示威